韓國生活 (23) 2月新開始

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

依家改名愈嚟愈Hea

置頂po

想知巴絲有咩韓國好推介

記得睇置頂條link

韓國 吃喝玩樂 盡在一條link

幾時嚟探我

Sales終於蒲頭喇

北妹明明係你個日整完頭唔想有味先唔食架喎

咪好似我同你咁

你係咪 follow 左我 我開咩Post你都知

係呀

糊仔明明係你個日話驚喉嚨痛先唔食 我先話驚有味

唔好咁痴纏啦

原來你係配合我？？

你知我愛你

我地好掛住你

咩都以你為先

你都唔好咁痴纏啦
我地冇可能架啦

掛死你

今日咁多人同我表白

你個肥糊仲乜比人ban

衰咸濕

你點知的

Lm

明明冇啲咁既事

追post之星2.0？

博博

又要等5分鐘

咁得閒睇番晒咁多個po????? 全部都廢話

喺成人台留tg?定po bam圖？

（22） 我都比人笑 好似得我一個中伏

你點知架

冇追 好多時間咩

真

袁國勇00:45開記招
唔使瞓住

咁早呀

番緊工啦

我都正常返工

好似得番海巴係 home office?

唔好意思，上一版都有人問過但好似冇人答，問多次
想知而家香港人係咪都要用特別入境程序，並即時驗證電話號碼，否則禁止入境。

聽日飛

個個好似淨係中國人炸應該

02月11日午間，中央事故處理本部（중앙사고수습본부）表示，計畫將擴大中國入境南韓的「特別入境程序」至港澳。記者會上也表示，下午2點會再發布詳細內容。

此措施若確定延伸至港澳，未來不管是持有香港、澳門護照的朋友，或是所有從港澳機場前往南韓的人，都需要在現場走特殊入境通關道，並即時驗證電話號碼，否則禁止入境。

就公報

唉屌而家都唔知邊到買到電話卡
今晚凌晨機 唔知用漫遊得唔得

點算好？
但香港買到嘅都係香港號碼嘅data card黎？其實唔係好清楚呢條條例係點

唔知可唔可以用漫遊見佢話要即場驗證
仲有話要人down app 但冇iPhone版
唔清唔楚咁 又話冇做到就拒絕入境唉

好似唔覺有限港澳市民嘅電話，只係：

韓國加強對港澳旅客檢疫

韓國政府2月11日宣布將香港和澳門列為疫區，決定於12日起加強對從兩地入境旅客的檢疫措施。

深水埗好多sim card，可以去問下

用漫遊係咪ok? 只要佢打到電話比你就可以啦？

以我所知打得通就得

南韓宣布，明日起將港澳劃為疫區，加強檢疫。

係咪開漫遊就得？
個app邊度dl

即係仲未封？加強

快d封啦

好似d病人咁，乖乖睇醫生食藥咪快d好囉

個app喺韓亞到有link 但得an機版

三個人去三個都apple機喎...

我都係呀屌 都唔知點搞
我仲要今晚飛

點解新聞都冇講大陸人喺過關嘅時侯 佢會打比你確認？咁啫係香港人點

我聽朝

LM

另外，入境時也將直接驗證電話號碼，因此一定要在入境前先準備好可以在韓國接通的sim卡或開通漫遊。如果你在海關處沒有辦法提供「可現場接通」的手機號碼，直接拒絕入境。

我見creatrip咁講 咁漫遊應該ok

今日第15日 要返工啦

睇見有人貼咩微博咩中国香港真係唔多開胃

將香港人同支那人睇齊咁仲有咩好玩

再返上去再落過嚟又14日啦
得咗

應該會比人炒左

我呢邊如果而家再上去嘅話，隔離14日要扣自己假

共享支那人榮耀

多謝黨，多謝林鄭

但個APP得ANDROID 版本....

同老闆講個潛伏期係24唔係14呀

用ios個啲點算

LM睇佢幾時封
多謝反應遲純的柒娥，令我地被外國封關

我地兩個人去，兩個都ios

日本奧運更應該封啦，快快趣搞掂，奧運咪順順利利囉

我都係⋯你幾時飛

祝你順利過關然後上黎報告下

我而家去鴨記買電話卡

【武漢肺炎】中國夫婦遊日後返韓出現武漢肺炎病徵 不戴口罩周圍玩11日確診曾與666人接觸

仲去旅行果d自己睇住喇，遊客區餐廳

有冇巴打知個App既Roaming電話點入? 佢要82開頭 入唔到852 xxxx xxxx…
謝謝

聽晚0035

會有82開頭？

真係講到口臭去旅行搵命搏
宜家呢個po啲留言係兩個世界嚟

其實每個人都減少人嘅流動對控制疫情係好有幫助嘅
政府都已經想謀殺市民點解仲有咁多港豬響應政府唔自救

我係今晚0035第一班白老鼠

等你成功入境報告

Lm跟進最新消息

大家唔洗去鴨記
電話開返個漫遊啦 鴨記冇得買82字頭卡

你係咪韓亞

順便講下啦
韓國電話號碼係實名制嘅
遊客只可以喺機場攞passport先開到通話用號碼嘅
第二度係冇通話卡賣架

係呀 你又係？

唔係啦我係韓國啦

原來係咁

韓亞揮手

我知道所以其實係咪開漫遊入到境就算，同行有一張852嘅韓國data sim card

唉我都想知 韓亞電話又打唔通
一陣早啲出機場問下算
仲有個app都唔知點

到時又後悔

好似遊輪上面果班咁

等絲打報告

其實冇官方人講過香港人要留電話
你地睇個俾支那人睇嘅微博就鬼殺咁嘈
如果真係要留其實係咪留通訊軟件嘅ID？
睇怕韓國政府冇咁豬唔知遊客會換data sim下話

見到首爾航空個page話一陣出ios版本
同埋電話開漫遊都得
大家唔洗煩了

聽日早機

今日去左應該無咩影響

聽日先開始

睇過過notice，係手由大劣入境先要留電話
呢度啲人做咩啫

今日update左 12號起 港澳都包

咁你都仲要去飛

認真
要飛果啲如果旅程中發燒或証實中咗蕉或者接觸過患者
可摸耳唔好返香港住？

喺香港好多人買唔到口罩買唔到防疫用品
公司要員工home office或縮短營業時間
醫護都做到爆煲
其實為咗咩？
人人都努力抗疫但有啲人係唔怕死週圍去
潛伏咗又唔知又帶咗幾個case去當地又返嚟
做人可摸耳唔好咁自私？

燒住都繼續去食韓燒

If I die, I die with you 槪念

帽事嘅

可能隔離枱個支那人真係燒緊

想問下係咪有d做唔到實名但係都可以用黎收sms or有韓國電話號碼既電話卡？

之前見過人話係skt都有類似咁既儲值卡

唔該去果啲check真啲保險肺炎case包唔包包幾多墊底幾多
唔該拜托唔好走當地人數

係有 有係比遊客的

係咪去返skt kt呢d問佢就得？

其實我記得便利店都好似有 不過唔 sure

韓國免費醫療比WARS

引病人去

本身係首爾住緊

哦

學生？

係阿

又r friend

問下啫

又想比人封7日

呢個又唔係成人台

要唔要幫你轉去成人台

拉埋你落水

我唔上成人台

繼續吹

事實

你最 young

Yeah

cls

韓齡一到一月一日就大兩歲

好慘
剛剛送咗兩盒口罩俾個伯伯同婆婆
佢地分別得返三兩個口罩都唔敢出街買餸覆診
你地有口罩多就分啲俾老人家啦

我過年果排已經買好晒全家上下嘅口罩叫做夠用咁啦
係等集運過嚟咋

有朋友喺韓國話好多地方都有口罩買 但真係貴

其實口罩一定有 係睇你願唔願意用呢個價去買

佢見到kf94最平都3000won一個真係多得啲大陸人唔少

又係呢張圖

一講親口罩就要出現

見親都好開心

開始驚咗呢隻嘢
好大壓力呀

三盒口罩唔知頂到幾耐🤐

韓國第17號武漢肺炎患者所接觸的12人會都屬陰性, 秘訣在於"口罩", 據說在家中也戴上了口罩而避過感染

其實係咪開心得太早..... 鐘南山話係潛24日的....

順利入境
不過搞咗個幾鐘
除咗要打通我電話 仲要打通酒店電話
要confirm到真係住嗰間酒店先得

酒店淨係落左我地其中一個人個名 冇落唒3個唔知得唔得呢

絲打係用漫遊或電話卡？佢打通酒店之後係要confirm入住資料？因果我地成個trip會住3間酒店

呢個真係唔知
佢啱啱打去酒店係問哂2個

我用漫遊呀 打得通就得 唔洗聽
我住一間所以唔知佢會唔會打哂
同埋app建議用ios版 會入少好多資料

Download完佢咁樣

我都係咁

設定>一般>裝置管理>信任
跟著就開到個app

感謝

想問下依兩個填咩漫遊嗰度填左香港電話號碼

冇野啦 自膠佢唔比我完成原來係因為我打錯passport no.

唔該晒巴打

緊急聯絡人你填左咩?

填咗同行男朋友

想問下絲打咩台 漫遊嗰度係咪好順利

csl 好順利呀

韓國排華會唔會排埋港澳

難講了 所以唔好咁大聲講廣東話

冇填3個是但填1個就得

今日啲人都好好禮貌
又冇地方係唔比入 所以我覺得ok嘅

我過關嗰陣 要我全部填哂

過邊關嗰陣？我而家排緊佢打電話條隊 長到癲

BNO 入境都要申報？

佢應該唔係睇你拎咩護照 係睇你邊度黎

係 班機係邊度飛嚟 冇分國籍

係咪搞成個鐘

新入境有無好嚴格執行啲資料
住民宿點

終於搞掂搞左個半鐘左右

有冇巴絲係用人仔漫遊
係咪打*109*03#就得

csl 好順利加一！btw 佢冇check我電話app填啲資料

唔洗打通？
見到填好就放行？
填英文？

用依款電話卡得唔得？

請教吓
係咪用app買188 8日嗰個

可唔可以理解為用airsim 飛線落AIRTALK 打得通就得？

本來3月去語學堂依家都唔知點好

我都係 絲打邊間

要打通唔洗聽 我地3個人1個電話通就得
係填英文

我係本身用csl月費嗰啲 今朝打左去問佢有冇開語音漫遊就搞掂

高麗其實我係紅字巴
你呢

延世啊
學校要我入境後14日唔可以返學
本身諗住早d去唔洗skip堂但尋日申請visa已經要3月頭先攞到

因為之前都仲番緊工，仲諗住聽日去搞簽證都趕得切
我果面未有任何消息會點樣

我都仲翻緊
快d去整啦
同埋早d去攞籌
好多人

聽日就會去
你起碼都仲有得番工我已經辭左職

我返埋呢兩日咋
同埋記得帶齊文件現金
而家大使館一次剩係放幾個人入
要再入去補交就好麻煩

語學堂仲開？

延世仲開 延期一個星期開學

其實幾恐怖 咁多中國人
巴打延世？加油

希望上午班少d中國人

點解揀呢間既？雖然貴同Chur 不過有朋友話係教得幾好

本身有底 講野聽野都唔差
但文法寫作好差想補吓咁
同埋以前延世exchange過熟悉d附近環境

啊唔怪得 加油

希望我入境順利
而家搞到好似好煩咁

d人話要個半鐘幾時飛？

visa要3月2先有所以改左3月3機票
其實都驚會封
巴打喺韓國？

係 依家真係唔知下一步會唔會封關
係呀 早左飛番去 就會驚佢會愈搞愈大
你好似係個韓國生活（1） 個時有出現過？

係啊 巴打記憶力好好
嗰陣猶豫緊黎唔黎 而家黎又搞d咁嘅嘢

記得你個名好耐好耐之前咁
係 所以我先想快啲飛唔知之後點

我都係本來諗住再早一期報，諗諗下就遲左
我另一邊都搵緊temp job，廢事雙失3個月

你意思係怕過唔到去？

高麗大有冇遲開？

其實都幾擔心
每日都要mon住學校個網站

暫時未有消息

做咩唔直接sd email 問嗰d coordinator

最平我見過Daiso 1000won （但唔喺間間有）
有限買
但好似無咁厚
普遍2500won
最貴見過4000

我有問嗰個coordinator 啊 佢話照開學同埋可以幫我rearrange個placement test

呢幾日都叫外賣 叫到唔知食咩好

仔

巴/絲打幾號飛

千祈唔好諗係韓國搵工

搵到又煩 搵唔到都煩

點都係煩 番香港又煩
睇下邊到煩得開心啲

好攰

上面有港豬話用漫遊就唔使煩啦

絲打一早整左visa？
我都想早D飛

上IG見到

好樣衰呀

大灣區榮華

我諗各位最近都係唔好住Airbnb
一嚟Airbnb係韓國唔係合法
二嚟打電話比個host都麻煩

依幾日係咪有人飛首爾
架機full唔full 純粹想知 thx~

一啲都唔full

咁有冇人過唔到關?

依幾日係咪有人飛首爾
架機多唔多人有flu 純粹想知 thx~

但我已經book左

唔驚嘅
唔通唔去咩

岩岩著陸，勁full，仲要A380黎
今晚好多班機飛首爾

我兒家就係煩揾唔到

我都係啊
咁應該點畀電話號碼好

我問左host拎佢電話

一睇個地址就知唔係酒店

可能要做住唔係你想入果行先

想做果行可能近期都炒緊人

入境既人會睇埋我住既地方合唔合法...

問左host 佢話佢個間係legal

日日都叫外賣
頂唔頂得順

想問有無人知如果個地址係朋友屋企得唔得？

點解冇人問被拒絕入境後點樣返香港

因為我住個度都有Airbnb 但之前成日有警察嚟 同埋大廈貼左話 no Airbnb 唔知你個間係咪都係咁

A380仲要咁Full

Gay巴呢排有咩搞

要打比朋友

有得食好過冇得食啦

Thanks 巴打

食到肥c大隻

琴日叫左烤肉

因為睇人地個入境程序 啲人話佢會打比你入境表填既個間住宿

好撚嚴格
唔係打去問係咪有個陳大文今日會黎
係問人今日黎嘅住客叫咩野名

嘩推呢個呀

日本出招了

［突發］日本: 如飛機發現明顯感染者同機客不能入境

要去嗰啲巴絲，自己睇

好彩已經去完返嚟

呢間係我成日講既 弘大好好食既Kimbap店
晚晚都坐爆人
佢個燒牛 와사비마요김밥/ 마늘가름떡볶이蒜頭年榚都好好食
其他野都好正
可以一個人食
그동네떡볶이店名

佢入面個個湯都好飯(免費

睇到肚餓 巴士可唔可以開快啲畀我快啲返到屋企食嘢

BTW噚晚食清淨園出嘅직화모듬（돼지）곱창 再撈감자면，好食到癡線
終於可以試下（因為喺韓國冇食過）

我係佢講個名比住嗰度check 不過我係住酒店
3個人埋去淨係1個電話打到就得
不過可能每日或者每個人做法都唔同

冇係韓國食過 곱창???
現場食係好食到更痴線

好飯

好飲太餓

去緊馬場洞

好耐冇食過韓牛

我以為係好送飯

整湯飯都好食

Kim bap!!!!

冇啊 咁多次都一係自己去，我唔食得咁多嘢，곱창 咁大兜一定剩，一係同一個唔食內臟嘅朋友去
所以一次都冇食過

嗰次第一次睇화사食，係隔住個mon都流口水咁滯

下次你嚟搵我 同你食

食完곱창食人腸

好想食

戒咗啦

Wasabi燒牛肉呢個勁正 你嚟請你食

你

食完 依家唔知去邊好

唔想咁做番屋企既話去 遠啲既一個站食 middle sun pancake 不過同個站都有一段距離

係冇得食

有冇人認得出呢個係咩雞

我又要

日本開始社區爆發

[超突發] 日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！！！

幾時嚟

買番10個先好走 屋企有 showroom

奧運係咪會玩完

學林鄭，唔封關

唔怕！

2020奧運真係

唔好咁叫自己！！

醬油： Apple

唱到出嚟

用呢啲碗？

童心

收皮啦你

翻左東大門
你講完就想揾pancake食 但上網睇差唔多全部都係弘大

不過個間真係最好食 middle sun
今日去左弘大一間都唔錯 叫咩呢 Rachel’s kitchen?

上網揾唔到你講嗰間

Sor原來叫 midday sun

서울 강동구 양재대로91나길 55

Hi 準備過黎韓國Working holiday

廟街貨色

一路好走

Hi 呢啲時候嚟

其實有排😂😂 原本4月
而家等武漢肺炎完左先

重點係 7人都冇朋友 呢7個真係生死之交

我以為你地睇晒我先咁講 原來冇人知

可以推遲嚟？

我未整Visa咖上網睇整Visa好快

你地啲家人感情咁好
我都想要咁嘅家人，唉 ...
仲要過幾個鐘係情人節
死咗佢算

我下次再嚟你走咗未
到時未嘅，就嚟搵你一齊食

下次幾時嚟？

點都要過到今次先喇
穩陣啲都係預出年

出年真係唔知了睇下命運既安排

想問下其實係咪一定要有韓國電話號碼先入到境？
但好似見到有巴打話填香港電話號碼？

打得通就得 你用漫遊都Ok

你又幾時嚟？

姐係我比個852既號碼佢都得？

但佢當場會打比你呢個電話 睇下你喺韓國接唔接收到

明白哂

Ryan 年糕

咦，未見過啡色嘅醬，咩味架？

我剩係識橙色果隻

炸醬年糕嚟

炸醬

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

支那人最多就係水軍你對人地個view咁認真都on99

咁點解人哋要派咁多水軍炸個views咪就係因為views好重要囉
推到啲片上熱門嫁
啲中老年人唔識用 平時都係睇開熱門嗰啲

你點click可以多過人地幾億個假count?
個數咁假係咪真係咁多人睇先？
btw上面有啲左膠link都po出嚟我都俾你嚇窒咗

班機被取消

對中老年人要由左膠心態入手是常識吧
唔左膠嗰啲我哋緊係睇得開心
但啲中老年人要循序漸進咁慢慢黎
P牌仔負面撚試都未試過就話無用
而家先開始已經好遲啦不過做得幾多得幾多
不過
是但啦又唔係俾你睇

恭喜退到錢

坐邊間？

你講嘢都好5毛feel喎駁唔到就淨係話人係P牌
我P牌都黃撚過你啦死左膠

Jejuair

唉 前幾日啲朋友先坐完番嚟

哦，唔食辣可以試下

紅色都唔係辣

唔係打一句話我駁唔到就代表我駁唔到嫁喎p牌仔
上面打咗成段字你無覆過就真係駁唔到啦分化撚
都係嗰句啦俾你屌兩屌我又唔會少忽肉
總之多啲人睇到就得啦
唔阻住人哋個post啦你努力甩p啦加油!!!

都話你on9我幾時講過要努力甩P牌
原來連登個賬號status對你嚟講係咁大意義架？

呢啲咁嘅時勢全民搶口罩日用品咁都仲撐政府嘅直頭係個腦有問題啦
係喎你都應該係個腦有問題果類
快啲去幫左膠+view啦傻height

甩P牌原來有啲人會覺得係身份象徵比人優越
我笑撚咗sorry

傳統果隻好辣喎

我好過熱浪唔係好多架炸.....

叫oppa買啦買啦
GS25有呀

買住放屋企下次比我

個個係甜辣喎

平時喺街食果d唔係都係甜辣咩？

平時買黎做宵夜我要狂飲野

你飲凍定熱嘢？

佢要搵工

凍

你知唔知食辣野飲凍水會越飲越辣架

不過喺韓國食飯得凍水飲

唔知

我剩係知飲奶解辣炸

好鍾意睇新西遊記 所以去左食姜虎東間烤肉好食 鍾意佢有蛋邊後日去食哈哈金鐘國嗰間

多邊冇得頂 唔知仲可唔可以無限加呢

日夜癲倒 街又冇點出
揾左嘅工又唔覆我

利申 啱啱起身

琴日係屋企學韓國d海鮮餐廳整鹽焗蝦好好味

同老婆玩煮飯仔

好正呀 咁樣整真係好好食

嘩不過我近排都係咁

專登去街市買左斤半蝦隊晒佢好好味

可能今晚再煮
情人節啱啱先醒

我都想有工返

啲蝦睇落好大隻咁

老婆都啱啱醒？

我稔都有30幾隻

係

d HR兒家係咪唔做嘢

可能因為疫情咁 市道好差

唉

咁快完既？

咁既時勢

咩咁快完？

食完飯

冇得無限加lu但3個人食左6xxxx won 已經飽到嘔

韓燒一定平過香港好撚多

我係勁鍾意食烤肉 應該肥左勁多了

食完啦 佢今日有約

啊，好想性

唔怕啦 好食既野唔肥架

想性？
你走左啦？

屌，打錯咗
點解會打咗個性出嚟
走咗啦，自我隔離緊
今次無特別食到啲好撚正嘅嘢

2月14 今晚想性
因為唔敢去食？ 下次去食呢間Plz真係好好食

唔知有呢間嘢嘅存在
Btw 推薦大家食mariwhale 237 嘅馬卡龍
好撚正，唔會太甜
推薦黑糖、海鹽焦糖同red velvet 味

係邊架？
最中意試甜品

弘大、新村、安國站都有
好似有好多分店

請問知唔知韓國當地租車易唔易？
本身係網上Book左 點知機場分店好早收 落機去到已經close無得拎車
打算第二日訓醒去弘大附近租

肥死埋你

好驚訝？

入黎圍下爐

咩事呀鮮奶絲好耐冇見

講極叫娘親用漂白水唔好用咁濃都唔聽
抹地抹野係1:99，嘔吐物排泄物1:49
佢日日攞支勁濃嘅抹廚房地下，抹到我喺房都聞到味
頭先樓下派漂白水，講明要開1:49咁溝黎用
佢攞完入後成支入落半透明噴壺，1/4 水+ 3/4 漂白水
講極都唔聽
都話咗太濃係唔可以徹底殺死病菌咯
唉好嬲，唔理，中招嘅齊齊攬炒

你有冇比啲醫生講嘅證據佢睇
佢點解一味唔信 個時03之後電視都洗晒腦話1:99
唔係你落得愈濃就愈有用

講咗好撚多次架啦
佢都成睇 cctvb, 呢啲資訊就算係 cctvb 都會有講
我見住佢成支倒落去，仲好意思同我講開稀咗
個比例掉轉3/4水都唔啱啦
有次佢原支漂白水抹我間房天花，佢抹完自己都頭暈，我返到屋企都冇辦法喺房逗留，最後去咗男友度瞓咗兩晚
cls 我冇眼睇，次撚次話極佢都係咁

其實講真1:99/49 都已經好大陣味 你媽媽仲要咁搞
我聞到都想嘔/頭暈

我真係好嬲
是鳩但，我講乜佢都唔會聽
等住是但一個中肺炎全家攬炒啦
口講得啦得啦仲繼續拎住支漂白水噴地下

咁濃抹廚房會爆炸喎

蚛蟈有單

濃得滯釋出嘅氯係會令人中毒架

落雪

好想睇雪

你冇訓？
今日好大雪

冇 訓唔到
同埋朝早好涷

咁都撞到落雪好開心

好好彩！應該係今年最大既雪

暴風雪咁，今日仲要去滑雪，好開心，咁大個人第一次睇到雪，咁都撞正

真係好好彩
我都係屋企睇左成日 今年最大既雪 好靚呀

我見真露出口同係韓國市佔率高
但韓國人自己係咪都係飲真露多?

健康APP其實係咪9填就得？

入境個時填咗一次之後冇理過

健康app鳩填
填完冇理過
香港人係勁嘅

我去同返嚟嗰陣重未係實施填乜check乜嘅時候，所以詳細嘅資料答唔到你

但係我自己絕對唔認同鳩填呢樣嘢，因為會害人害己，人哋國家會畀鳩填嘅人累死的

係，希望唔好做壞規矩，你知香港都仲有好多垃圾，好似台灣要隔離14日但鳩填完失蹤果幾個咁

個app係用嚟每日申報健康狀況嘅
好奇一問如果唔理佢會唔會出境果時俾人捉？

我見台灣會罰錢，香港搵到佢就會勸籲

北韓嘅話就...

銀牙

宜家仲死去旅行又唔自律果啲我好認同應該拎去槍斃

所以台灣果幾個，好多人支持台灣政府學金仔

最少都永久禁止入境啦

想問下出境果陣同以往有無分別?? 因為想快閃,如果出境又要搞一輪既話又要拎半日假

出境好似冇 以我所知

agger 唔好做衰香港人個朵啦

好凍

好靚

今日仲落緊 一起身白晒

出境無 你有整韓國嗰個外國人離境通道仲快
利申 今日走

星期一個個眼訓

咁快走

你日日都眼訓？

去左6日啦

嚟左咁耐啦？？
有冇去哈哈個間？

最後冇去到唯有下次再黎先去食

最後食左咩先走

星期六日訓左幾耐

星期六好似11，星期日11+2個鐘晏覺

第一日食左陳玉華 然後阿媽最後一日話好好食想食多次 最後去左食埋孔陵

扮下工先

廢老睇住你
我又扮先

廢老最近無針住我

一齊扮工

係咪驚你有肺炎？

可能我之前係佢面前咳左幾聲

下次出大技除口罩

我無番香港呀，但我屋企人黎左探我，然後咳兩聲

咁多間一隻雞邊間最好食

我覺得依兩間黎講味道係陳玉華好啲 但陳玉華個環境係真係好逼 如果冬天入到去要除羽絨都冇位孔陵舒服好多 同埋孔陵門口寫住話陳玉華有味精佢地冇 食落都好似孔陵冇咁口渴 唔知係咪心理作用 同埋孔陵有粥陳玉華冇 不過我冇食到 配菜分別不大 再去食應該會揀孔陵

唔該晒你啊下星期飛去試下食

見到隔離Post有去緊日本旅行嘅人比航空公司Cut左回程機，滯留左喺日本

一去不返？？

好似係拎左去比公主號包機用

然後Cut完未有任何安排比佢地

架包機好似係CX?

黃店

係呀，仲話班Crew 唔使隔離

又入黎圍下爐
我啲口罩 ems 兩個禮拜都未收到

呢單真心痴線，勁高危都唔隔離

俾CX改機果啲會唔會又俾返呢隻機送佢地返嚟
利申N年冇搭CX

我覺得，話就話會消毒，但係咪真係抹得咁乾淨呢？以香港人性格我就唔覺喇

咪又係兩個阿姐每人一塊布抺晒成架機

諗下都覺得驚

韓國武漢肺炎進入新局面：一日暴增15例，其中一例接觸已超過千人

上次支那夫婦帶團去完日本番黎病住拜年又係咁

成日快閃一早整左
3月頭快閃星期六日希望大步檻過

覺得出境快無用，所以無整

入境就體會到個分別
不過都已經係以前既事

係呀，入境就話要快啫，出境唔使啦，所以唔整

韓國一日爆廿單

港豬仲覺得冇事嘅 大步欖過就得

我都唔明成世流流長，點解要搏呢？

韓國第31號超級傳染者去的教會是知名邪教

嗱，韓國尤其是弘大有好多邪教人士周街搭訕架
港豬們去啦去啦

講到口都臭
叫港豬疫症爆發期間唔好去外國玩
有事起上嚟變成咁樣樣

香港入境處：走，我们回家！

港豬們, 你爆血管未?

而家仲適唔適合去韓國旅行

唔適合 好多韓國人大叔周圍吐口水
戴口罩既又係年輕人多

留下次啦，點解要搏？ 去結婚果d都改曬期，旅行果d反而唔驚死，半年後（希望到時已完）咪再去囉

真係唔好彩中左，自己個肺永久受損，到時去個旅行 行幾步都無氣行唔到，大部分活動都唔再有你份。又或者太古、邊爐家族咁因為你想去旅行而傳染身邊人，令對方有永久性傷害/死亡

值得搏咩？

最新成績表

南韓再多31人確診！累計82宗！

我由韓國得十幾單確診開始屌港豬
點解到而家80幾單仲有人問呢啲問題？

我成家專程黎睇我都改左期啦 點解仲會有人為左去旅行搵命搏

好耐冇見樓豬
係咪去咗成人台唔返嚟喇？

去到104

香港都有批公主號番緊黎力追

佢去成人台做台主，唔理我地喇

樓豬話自己冇上3日連登淨係上成人台

樓主：成人台唔計

Hi 好耐冇上

死左一個

點解佢地可以走

呢幾日忙到死 冇時間

又嚟唱衰我 你條友

成人台？咩嚟架

講事實唔係唱衰

好耐冇上 見到啲捷徑通知嚇親

唯獨成人台果個post係冇通知

日本自己都放左500人，但果500有人確診

林鄭又想做第一，力追日韓坡，接番曬大家番黎，又比深圳蝗落黎

你最愛

冇上啦

係好恐怖

佢成日出街 係要小心d

叫外賣都好危險

頂，我睇到北絲個留言都即刻想咁講，轆落去就見到你講左

1:49

白雪雪

一定好乾淨

狗隻全家中肺炎

3萬, thx !!

我開心到粗口

雖然而家都成日講

死清光

纖維化，死大半個肺最好

立場：【武漢肺炎】南韓新增 52 例至 156 宗 大邱及慶北列重點管理區

每天多一倍確診

拋離曬香港新加坡

RTHK : 【南韓確診新型肺炎增至204宗 今日新增100宗】

南韓確診新型肺炎增至204宗，今日新增100宗。

當局將大邱市和慶北清道郡，劃為疫情重點管理區，近百人與大邱教會的確診個案有關，慶尚北道一間醫院出現集體感染，多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染，5人是護士。另有3宗病例在軍隊出現，軍方禁止士兵休假外出。

南韓政府宣布，首爾禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，防止疫情擴散。

南韓確診新型肺炎增至204宗 今日新增100宗

快我30秒

我幫你補link

禁喺弘大明洞聚集好過啦

佢禁果d位係咪 要求釋放朴謹惠果班

似係喎

係呀 廢老

南韓再多142人確診 累計病例急升至346宗

2次方咁爆

有傳言話新天地教會為咗掩飾個病毒唔係自己教會爆開去
個教主叫教徒唔使嚟參加自己嘅聚會
反而要求教徒去人地啲教會播毒

咁似蚛蟈人嘅

有冇人知今日嗰韓國集會喺關喺咩（純粹好奇）

光化門？

喺嗰嗰

保守派既垃圾集會 cls政府都話為左減少人接觸 光化門要停止集會 成班廢老仲去集會
祝佢哋好運

新天地教會有1261個懷疑感染個案

痴撚線

係咪要挑戰公主號

南韓單日新增229宗！累計433宗！

韓國使唔使封左個市

有溶斷機制 停完市一開市再淋

但今日超級多人

仲要唔戴口罩
死撚哂就岩架啦

清理低端人口

立場 ：【武漢肺炎】南韓新增 123 宗確診 大部分與新天地教會有關

韓聯社報道，南韓今天新增 123 宗武漢肺炎確診病例，全國累計達556例，並出現第4宗死亡病例，是與大南醫院群聚感染有關的40多歲男子。

韓國疾病管理本部（Korea Centers for Disease Control and Prevention）在聲明中說，多數病例都與位於大邱的新天地教會以及大南醫院有關。今日上午所新增的123例中，其中75例與教會有關。

第3例死亡病例是一名41歲的男性，被發現在慶尚北道慶州住所中身亡，在他死亡後進行的新冠病毒測試結果呈陽性。第4例死亡病例是一名57歲的男性，是清道大南醫院的相關人員，防疫部門正在調查具體死因。此前出現的第1和2例死亡病例，均是清道大南醫院的住院患者。

有報道指，出現新型冠狀病毒疫情後，新天地教要求信徒不戴口罩，成為播毒途徑，而在「超級傳播者」、61歲女教徒確診後，教會關閉全國12個分部。

新天地教全名為新天地耶穌教證據帳幕聖殿，在1984年成立。教主李萬熙自稱耶穌再世。現年88歲的李萬熙向信徒發信指疫情是魔鬼所為，目的是阻止新天地教發展，呼籲信徒戰勝試探並暫停聚會，配合政府的防疫指示，又否認曾向信徒就疫情下達「封口令」。

556 仲多過2嘅9次方

南韓將新型肺炎疫情預警上調至最高「嚴重」級別
2020-02-23 HKT 15:52
以色列拒絕來自南韓客機上約200名非以國乘客落機
2020-02-23 HKT 05:54
越嚟越大獲

唔知話2、3月去韓國語言學校果幾位有無改期呢？

真心問

想請問知唔知本地人整容係咪唔會去大brand既醫院？果啲係遊客先去？

仲有個話3月頭快閃大逃檻過果位

+1 想知仲黎唔黎

你係咪韓文勁到可以同間醫院嘅人溝通？
啲大brand好多都係接支那人生意所以一條龍服務咁囉

你番嚟啦

好耐冇上水

唔係只係感覺做local果啲會好啲 你地識果啲韓國local fd整容有冇邊間推介想細執眼鼻輪廓

唔係大醫院先做得好既咩？
一樣道理 你喺香港做手術都唔會係診所做啦

我都想

當我冇問過

星期六前破千不是夢

南韓已有11名軍人確診 軍中7700人被隔離觀察

慘 當緊兵果啲oppa點算

大隻Oppa

防疫官都係新天地教人

水原有確診個案

首爾個仔去大邱接老豆老母去水源探家姐
全部確診
個仔仲喺21日去過首爾大附近睇過牙

南韓下午多70宗新增病例，單日確診231宗

而家mon po 都係 mon 呢啲

韓國今日確診70 共833名患者

等我仲估要星期六先上到1000添....

有學生取消到南韓留學 稱經常有人隨地吐痰及不戴口罩
香港電台-國際

南韓累計833人，確診感染新型冠狀病毒，一日內新增超過230宗確診個案。本港多家旅行社宣佈暫時取消南韓的旅行團，機場辦理飛往南韓登機手續的櫃檯人流稀少。

本來在南韓留學的楊小姐表示，由於南韓疫情持續擴大，今天早上決定取消留學計畫，打算飛往南韓宿舍收拾行李及辦理退學手續。

她表示，南韓當地人民防疫意識不足，經常有日人隨地吐痰及外出不戴口罩，普遍都對疫情不太緊張。

$399 Plan 仲大把港豬狗衝爆左幾個團

驚春，唔怕！

出左紅色旅遊警示

去過韓國番黎嘅都要接受醫學監測

新年去首爾果時仲話安全過係香港好多

你爭d就可以試下，然後喺度出膠包架喇

又可以幫Now/ Apple記者測試下丫麻

好彩即刻走

勁囉 封韓國唔封埋支那

仲接緊大量毒蝗番黎

走 揸抿圍渣

你可以又諗定新Post名喇，本身你可以改做

韓國生活（24）實測香港醫學監測

好怕果幾個大肚毒蝗傳染其他孕婦同BB

武漢果班死撚晒佢最好

全黨死清光

而家喺蝗蟈果班全部都應該要

上下水先

追po之星

Mola mola

將近一個月冇出過街

除左去黃店剪左次頭髮，同去拎罩，都無出過街

Ho loi mo gin

糊巴我都愛多芽菜

食左譚仔未??

燒賣、碗仔翅、腸粉

話說巴打們知唔知有咩方法可以幫到韓國人
上年反送中佢地幫左我地咁多 想報答下

我都想問

聯絡之前幫手貼文宣，搞介紹反送中嘅韓國大學生？

利伸：我無聯絡，只係諗起資源咁少嘅程況下應該比呢D支持我地嘅韓國手足先

有無識韓文巴打可以翻譯香港人抗疫心得 作為一種文宣提醒佢地？

返香港班機取消左
滯留韓國了

恭喜曬，難得嘅體驗

番黎記住分享下政府個醫學監測係咪廢，影低相/片報蘋果賺$500

返嚟仲要入隔離營14日，真係辛苦晒

廢柴政府，釜山飛番黎，喺張表度填無去過大邱就唔使隔離啦

有得留喺韓國玩多幾日仲唔係恨到咩

周星星，你3月開學仲去唔去韓國呀？

記住帶多D口罩過去用

你去左好耐

咁點算呀依家

終於有機會同韓國手足講聲加油

留左言

諗緊去日本轉機
奧運大過天，實唔會封

黎韓國時仲講笑話黎避難
點知依家爆到咁

去埋日本玩多幾日囉
日本人發燒都照返工架

想問下係個自我診斷app提交左資料之後，仲有無得改個電話號碼？

發燒都唔去醫院

如果停奧運嘅話會唔會冇機返？
奧運大過天 ..... are you sure ?

日本爆硬架喇，只係日本唔驗就當無事

黎緊應該死唔少人

然後日豚繼續唔反抗，同支那一樣